% On définit le répertoire courant
\def\currentpath{./A1}        

% On définit le répertoire avec les adaptations globales persos
\def\persopath{../../0perso}

\PassOptionsToPackage{table}{xcolor}
\PassOptionsToPackage{svgnames}{xcolor}
\documentclass[nocrop]{\persopath/sesamanuel}

% ============================================================================================
% ======= Configurations 
% ============================================================================================
% ======= Classe sesamanuel
\input{\persopath/configClasseSesamanuel.tex}

\input{\persopath/paquets.tex}
% ======= Ajout de paquets

% ======= Ajout de commandes
\input{\persopath/commandes.tex}

% ======= Configuration de certaines commandes
\input{../config.tex}

% ============================================================================================
% ======= Début du document
% ============================================================================================
\begin{document}

\themaA
\setcounter{chapter}{0} % Pour numéroter le chapitre autonome à partir d'autre chose que 1
\include{\currentpath/incChapitre.tex}

% ============================================================================================
% ======= Génère les solutions des exercices
% ============================================================================================

\AfficheCorriges[2]

\end{document}